[ViuTV]4人宇宙天團ERROR討論區(4)

ViuTV 男子組合 ERROR

成員簡介:
隊長: 梁業 (肥仔;Fatboy) @fatboyip

副隊長: 何啟華 (阿Dee;Deegor) @deegor_hkwa

前隊長: 郭嘉駿 (193) @deniskwok193

普通成員: 吳保錡(保錡;Poki) @k_p0k1

ERROR歌曲作品:
出道作品《404》

《殺死我的經理人》 -《花姐ERROR遊》主題曲

《潔》 - 高露潔廣告

《我冇嘢撈》- Talk Show 《人到中年口不擇言error道歉招待會》主題曲

《我們不碎》

《聖誕劫》

《我們很帥》

404必煲 《CHILL CLUB》宇宙級Medley!ERROR作品連環發放!

-------------------------------------------------------------------------------
ERROR 首場Talk Show 《人到中年 口不擇言 error道歉招待會 2019》
2019年10月2日假旺角麥花臣場館

新進女子組合:渣娜

-------------------------------------------------------------------------------
ERROR主持嘅綜藝節目

《花姐ERROR遊》

15集完 2019年2月4日－2月22日 逢星期一至五 22:30－23:00 於ViuTV播出

《花姐ERROR遊2》

20集完 2019年9月2日－9月27日 逢星期一至五 23:00－23:30 於ViuTV播出

《ERROR自救TV》

15集完 2020年6月8日－2020年6月26日 逢星期一至五 23:00—23:30 於ViuTV播出
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR主持嘅節目
《ERROR金豬賀歲暨花姐巡遊》

2019年2月5號 於ViuTV播出
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR參與嘅劇集
《做演藝嘅》

2018年12月24號－1月5號 逢星期一到五23:30-00:00
1月5號 23:30-00:30 於ViuTV播出
主要角色
何啟華 飾演 杜魯福
郭嘉駿 飾演 193
其他角色
梁業 飾演 肥仔（第1集）
吳保錡 飾演 學生監製（第7集）

《娛樂風雲》

2019年7月15號－11月29號 逢星期一到五20:00-20:30 於ViuTV播出
何啟華 飾演 杜魯福
郭嘉駿 飾演 193
梁業 飾演 周銳基（肥仔）
吳保錡 飾演 Roy
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR參與嘅電影
《冥通銀行特約：翻生爭霸戰》

飾演陰間攝製隊
-------------------------------------------------------------------------------
ERROR開live
Youtube 重溫 ERROR IG live

ERROR 我們很帥 kkbox 宣傳 live

ERROR自救TV 首播前live
(音效有問題 有可能要用耳機先聽到聲)

ERROR x csl 期間限定店長 live

ERROR成員嘅參與節目
《港男入贅手冊》

參與成員:保錡、193
參與集數: 第5至8集

《Cooking Gigi 台灣篇》

參與成員:保錡、肥仔
參與集數: 整輯

《晚吹 - 總有一瓣喺左近》

參與成員:肥仔、阿Dee、保錡、193
參與集數: 第104集 9月13號 《中秋搞笑鬼古》

《估你唔到》

參與成員:肥仔、保錡、193
參與集數:第1、2集

《美女郊遊遊》

參與成員:阿Dee
參與集數:整輯

《辣伙頭》

參與成員:肥仔、保錡
參與集數:第五集

《辣伙頭·開火》

參與成員:保錡
參與集數:第六集
參與成員:ERROR
參與集數:第十二集

《鬼同你上位》

參與成員:保錡
參與集數:整輯
參與成員:ERROR
參與集數:第十一集

《今晚趁熱食》
參與成員:肥仔
參與集數:「煮要喺屋企」（逢禮拜四）
介紹日常嘅住家菜。由蔡寶欣主持，梁業示範烹調。由第64集開始播出。

ERROR成員嘅ViuTV劇集
《退休女皇》
參與成員:肥仔、保錡
《理想國》
參與成員:肥仔

阿Dee
參與劇集:《三一如三》、《身後事務所》、《Reboot》、《仇老爺爺》、《二月廿九》

《地產仔》

參與成員:193

《男排女將》

參與成員:193、肥仔

《無限斜棟有限公司》

參與成員:193

ERROR參與廣告
Deliveroo廣告
戶戶一把口 三百種胃口

Error家族

Error十八相送

Zoflora濃縮消毒液

恆生銀行 大發夢家

樂敦Z! 冰爽抗疲潤眼液

東薈城廣告

大家記得CLS

唔記得咗首新歌《緊箍咒》

仲有dee哥做嘉賓嗰度未知叫咩名

ERROR 成員代表作品

肥仔:
《寒冰掌》

肥仔戰士型到爆！ 武打 x 舞技

《肥仔離隊撈嘢》

大懶堂 x 光速屌西舞

阿Dee:
《花式自殺自我介紹》

《日日去鳩嗚》

193:

subscribe 咗未呀

仲有193 Fashion style ig
《玩具成熟時》cover

《我的快樂時代》自彈自唱

《大懶堂》《Papillon》《老大》

打 我哋而家就去打仗

保錡:

subscribe 咗未呀
PØK1-ikigai (生き甲斐 )Prod.JNYBeatz

Delta T x JNYBeatz x PØK1 - Can't Stop👩‍❤️‍👨 MV (Prod. JNYBeatz)

八両金由來

天下武功 唯快不破 快！吞！轟！ 一嘢轟落去

保錡畢生的功力

LM

Error宇宙天團
何啟華ViuTV 一哥

留名

留返下個post

一個月到爆新po
LM 繼續支持宇宙天團

NPLM33好靚仔

193 193 cm 身高body fit到正
白白淨 就認命 點解天生點睇都咁靚

廣告仲有 葡萄適「防負少年團」

好開心呀 多咗好多人入嚟
Error又多咗好多job有得講吓

下次加返
見到隔離有post讚首歌好聽

同各位痴女吹水好開心

繼續吹奏

期待入戲院睇翻生爭霸戰

新POST LM
我愛你33

我地個名

新post lm

星期四上啦
唔知有幾多戲份 應該好少

ERROR嘅宣傳好多
但戲份可能只係講幾句就冇

佢地訪問都講左好少

有又藍

193club 個立牌

似乎戲份好少

原來其他平台都有 緊箍咒 聽啦

正 差啲想課金比moov

冇見過pk着呢種style
好似小朋友咁好得意

有無人今日已經去左睇戲

好可愛

想睇保錡玩機動遊戲

「我都覺得自己好廢
但係我真係做唔到呀」

笑死有聲
玩完落嚟狂屌鬼

可唔可以快啲開error 3
再挑戰bungee jump

應該唔會開住啦？
佢哋都講到咁唔想拍

真
普通綜藝我都得架
想睇佢地一齊主持嘅節目

短褲仔好得意poki真係都幾高
平時企193隔離睇唔出

好得意

唔想再睇佢地受難咁
普通綜藝
玩下game都好好睇啦

企193隔離
個個都矮

唔係針對你 係在座各位都係矮

留名留名

你個名

D名愈黎愈癲

都係跟33b學返嚟

「大佬呀你地唔好咁痴線啦（半嫌棄樣）」

個樣好正

好想面對面比佢嫌棄

面對面做痴線野

例如呢 點先可以比佢鬧痴線

睇自救TV
係咁強調係佢老婆

「老公 食唔食飯呀？」

點解33豬可以咁撚正

「公開場合叫我老公」

好

好羨慕相中老婆

唔知無限斜棟幾時播

見到3B好似拍緊大結局

今晚冇飛去麥花臣
有飛嘅朋友 靠你地了

今晚準時8點！
好彩都仲有網上live

I am ready I am ready

仲未開始

覺得啲mic收音都幾差
有幾下33好似冇左聲咁

係⋯標本開始收音幾好

收音好有問題
D聲時大時細

音響同舞台效果幾好
但支咪唔多掂

整體滿意好型

33YouTube channel終於有新片
但係係尋晚個live

2個幾鐘live
講極都唔肯瞓

Miss咗live
好彩有full version

聽晚又有kkbox live 聽

開到咁夜
未得閒睇 淨係睇咗最後幾分鐘玩filter

成日都咁夜
好彩有得睇返

攝衫影全身好掂

牛仔褲look加呢個頭好似又後生咗

原來係pk不停r廣告商

形體大師

白襪仔

33

真 希望個頭keep耐啲

起碼keep到十一月

鄰家男孩

有自救2
希望再爆多d廣告

好開心

正呀

kkbox個live 唱我們很帥同我們不碎

覺唔覺dee呢排好樣咗

有error節目睇既日子真係好幸福
快點拍快點播

心境開朗咗 可以呀~

希望長做長有

唔知邊個係嘉賓主持呢

pk喺tg谷講左有佢
唔知係成隊ERROR定點

Btw 33啲紅中真係名留青史
去到第二季嘅宣傳片都仲講紅中

可能第二季又麻雀玩9佢
等睇著埋件紅中tee玩

好好J

希望第二季可以自救成份高啲
俾人睇到佢哋嘅才能

第一季真心麻麻
想睇Error 遊多啲

啲內容好散
如果一，兩集同一個主題好好多

不過佢哋玩綜藝都好好笑

如果綜藝都係播一個鐘就好啦
唔好再碎上

半個鐘都可以有3 part

一個鐘就好
玩多啲遊戲

佢地鳩吹都好好笑

每集重點玩一個任務/主題都夠
第一季error拯救隊個集拍咗咁多野都冇得出街 變晒flashback 好想睇

希望製作組經歷左第一季嘅教訓之後
今次可以改善到

viu可以開個長期嘅綜藝節目比佢地就好好似running man咁 一定好好睇

每個星期一集自救tv
好似無限挑戰咁

如果好似無挑咁都幾正

希望啦如果唔係支持Error
真係一早棄咗

睇ig今晚應該係肥仔保錡

係就正啦
仲要可以順便谷埋viu 其他 artist
輪流上都有排做

個節目一粒鐘咁耐！
希望33有份上 想睇佢瘋狂hard sell嘢

佢sell乜都買

靚仔到引人犯罪

靚仔又得 可愛又得

究竟33幾時先會有單飛野做
DIUTV

33講野咁叻 點解無單飛主持做

真 睇完trailer都覺得係靠幕後撐住

George得個樣
超憎佢

唔識欣賞佢個樣

好多女鍾意
但成個人悶又無才華

好似含住舊嘢嚟講嘢咁

嘩乜又有大發夢家但轉咗人

聽到耳仔痛

琴日係神同yoshi

Error 海洋公園個廣告出街啦

係咪淨係出咗呢個post咋？

ViuTV有廣告

啱啱睇tg見到有人cap到
希望喺電視睇到error廣告

海洋公園廣告出咗啦

四個着短褲仔好QQ

好似小學生
想幫33抹嘴

仲有youtube 版
廣告商幫佢哋整套衫好靚

Pk嗰件玩緊抽獎
Cls佢首新歌就可以抽

難得見到4個正經得意look

頂帽都靚

造星3預告有肥仔

好想要件T

勁得意但襯得咁靚1分鐘都無

希望有多幾條廣告片出

搞笑喎

會唔會幫到海洋公園洗底

盧覓雪係沈旭暉訪問提到error 17:25

好似好多前輩都對佢地印象好正面

聽到有人讚Error覺得好滾動
佢地既努力有人睇到架

佢哋對比其他藝人算唔算多廣告
好似好多廣告都有佢哋

我覺得算呀
好似keep住每個月都出一兩個新廣告咁
簡直係廣告界贏家

疫市加出道2年應該算唔錯?雖然上半年靜d
計埋d細ig廣告仔 今年我數到有:
ACUVUE 隱形眼鏡
恆生銀行
deliveroo
樂敦Z
藍妹(193 fatboy)
Zoflora
Biore 止汗(ig story)
葡萄適
csl.
東薈城
屈神易賞錢(fatboy)
天仁(dee 193)
海洋公園

自救TV後多咗好多廣告

睇2021節目巡禮
黎緊一年佢地都活躍

肥仔長期有娛樂on air做
Dee哥遲下有寵物節目

唔知193保錡會唔會都有Error以外嘅主持做

保錡自己都成日做歌
反而33真係唔多見有

之後男排女將同無限斜棟都有33
希望黎緊開既劇都有33份啦

PK都叫做有七師傅個節目
得33冇獨立做過主持
最好口才果個反而冇主持做

屌你DIUTV
屌你ON9經理人

係呀 最見得人嗰個反而無job

33唔係有劇拍咩

33係醒同轉數快聽佢講野聽好耐都唔悶
但個人感覺dee gor好似比較熟少少做節目果d野
例如控制流程節奏 控制嘉賓之類 畢竟佢經驗上應該多過3爺

認同 dee gor識控場 帶領返主題
33就同人互動執生好啲 又有觀眾緣
點解自救tv比環節33做主持 又唔真係比節目佢做

今年就完
正式黎講先出得一首歌

拍新節目啦

張相好靚仔

希望係自救tv 2
想快啲睇佢地主持

好想被33親自調教

又有新廣告
33

好多廣告好多野J

今年Error應該係最多廣告藝人

但都想佢哋做下節目出下歌

好想佢地出新歌
次次都有驚喜

大家如果有用開jo_x嘅話，不如入去投吓票啦，之前保錡響自救TV首歌依家排緊第2呀，如果首歌攞到第1嘅話，希望可以令viu覺得佢哋有價值，而投放多啲資源響佢哋身上，都希望吸引到多啲廣告商搵佢哋拍廣告

有login去投

點解隻泰文歌咁勁嘅 咩嚟

唔知呀淨係知有好多叫bbb同ccc嘅人投佢

好想多啲人識ERROR呀

好多假ac投嗰首泰文歌
唔怪得啲票升得咁快啦

真係唔明點解泰國歌都可以入到圍...
支持廣東歌！支持吳保錡💪🏻

即投

唔用開都login就投得 唔洗課金

唔會用支那APP

隻歌真係勁撚正
雖然個MV 冇error 但係都好好睇

頭一次聽覺得唔係好順耳
聽多幾次就上咗腦
deegor段rap好掂

如果係33拍就好

錄緊新歌

係咪有新歌

好興奮
唔知2年會有乜搞作

會有mv未

希望今次有得拍個靚仔mv
想睇93好型咁出現係mv

Mirror兩週年都係得個用舊片剪嘅mv
你話呢？

期待

差過啲fans 整嗰啲

拍mv過程順手拍花絮當自救tv2 片段播都得

希望佢哋mv(如果有)係正常look 唔使扮鬼扮馬

下 咁快出左mv啦

唔知今次首歌係乜主題

期待期待

其實想error岀慢歌多啲
私心覺得我們不碎正過啲rap

whizoo放多左一round出黎
今次poki終於玩耐d

保錡直覺型玩家
33豬認真分析

投票啦，投票啦

十大中文金曲獎
010. 我們不碎
062. 我們很帥

十大中文金曲樂隊/組合獎
04. ERROR

樓主pin起佢

投票

已投

仲有全球華人至尊金曲獎
集中火力投我們很帥

投選第43屆十大中文金曲
用手機號碼+信息驗證碼投票
即日起至11月15日

1. 十大中文金曲獎➡️「010 《我們不碎》」 「062 《我們很帥》」
2. 十大中文樂隊/組合獎➡️「04 ERROR」

3. 全球華人至尊金曲獎(只有1票//用email ac)➡️「062 《我們很帥》」
⚠️⚠️⚠️
集中票源投「062 《我們很帥》」

投票網站👇🏻

睇哂四個 group 關於投票嘅msg，呢個寫得最好

只有一炮

投左
呼籲埋朋友幫手抽
Error係歌手呀！

應該每個電話號碼只可以投一次
唔係每日計

感謝懶人包
已投

唔知會唔會係佢哋四個一齊做主持呢

似係！！！

個節目好啱佢哋 睇佢哋係咁flirt啲女

好期待

佢地四個做導師

好葡萄班女

好正
好想現場奶佢地4個

我奶33豬得啦

跟隊

一人一邊

咁我奶佢第三隻腳

我奶腳趾

想睇33 mean啲女

輕輕一推 提提大家

3B好QQ
Btw海洋公園得一條廣告？

早排無野做求其開error 遊黎睇
笑到pk
之後追埋全民造星睇佢地表演
愛上佢地

歡迎加入

睇下pin
投票呀

睇咗自救未

將會睇！

入左tg grp未
肥仔
阿Dee
193
保錡

error 大冒險去到ep7就無？

係

慘

唔講都唔記得
仲有每日一問
會唔會變左每年一問

好想睇每日一問
濟哥好正

33本身個樣都已經好年輕
呢個look再年輕多10年

好靚仔等我照顧佢

唔知拍咩呢

近排好多野拍 快啲出街比我j啦

lilaboc 係咪193自家牌？ 想買
btw, error ig followers 係咪算少

J住男排先 就嚟有啦

係193自家品牌呀

Follow 咗未

買啦買啦
dm店主耐心等候

OMG 33

最鍾意deegor 同肥仔，希望4個多d 機會表現自己

ERROR終於R到美食節目 肥仔story

唔使食蟲了
33好 young

會幫fans 改造

33個樣好靚仔勁後生 話佢似2字頭都好ok

小朋友咁

得分主力係咪會多啲鏡頭

33呢排好青春

3爺一中分就諗起大懶堂rap

中分都咁靚仔

大懶堂rap都係型
接近完美193

一陣10點3男排女將有33

2020年度叱咤樂壇流行榜頒獎典禮
開始投票啦

我最喜愛的組合ERROR

投咗

支持
投ed

樓主可唔可以幫手pin
仲有2日

投左

開個acc投先

仲有今日 投呀投呀

投到佢哋入5強

見字投票啦

希望唔使要舊年viu 整俾佢哋嗰個獎

係濟哥整

入唔到五強

已經好叻 應該好多街客票

估唔到入面有艾粒

商台親生仔

唉
好sad 好想佢地有多啲曝光率
我想見多啲poki

Error下年再黎過

Error 竟然少票過艾粒

有好多同時係error mirror嘅fans
所以有啲會投咗mirror

聽日4點叱咤樂壇facebook有error同dusty bottle一齊演出 唔係live

33:53

終於有 error 睇吓啦

唱得幾好

5/12星期六有33

係 佢哋幾次啲 live都好似好穩定
感動

張相好得意

33拍強尼一定好正

好期待
好想幫襯下33
唔知有乜賣

Btw佢地而家拍緊嘅節目似係飲食節目？
好感動佢地終於可以食好西
唔使食蟲食屎了

又有得食好西
遲下口罩小姐又有得睇女
好感動佢地終於可以享受下

頭先見到佢地喺英皇樓下，本身想過去搵佢地影相，但見到佢地chur煙後就唔想影了

我見到阿dee同poki 食咋，另外兩個睇唔到

《新城勁爆頒獎禮2020》 投票啦
即日起至12月14日

勁爆我撐歌曲候選名單
ERROR 我們很帥

wtf

Error 2週年啦

仲諗住佢哋之前錄嗰首歌係諗住兩週年出添

佢哋係咪404日先為之一年

Ready

仲有呢個

你的男孩33豬

第一套衫靚！！！

有得比33豬攬

仲有33單膝跪低幫手摺褲腳

兩週年快樂 ERROR要一路行落去

撞車poki正面啲得唔得

Poki 其實你哋今年叫就有成就架啦
逆市都多左咁多廣告拍

好羨慕

希望下年越嚟越紅

正

Dee 哥禁慘俾人hack 左個wts

而家入得返恭喜恭喜

今晚豐澤live有得睇193

下星期二嘅男排女將有唔著衫嘅33

輕輕一推 11:30

想搣塊面

Double Dee

排球王子33豬

男排女將其實都幾好睇😂

琴日個集幾熱血

各位夠鐘投票啦

投選叱咤樂壇我最喜愛的歌曲最後 10 強
即日起至12月11日

ERROR 我們很帥

《新城勁爆頒獎禮2020》
即日起至12月14日

勁爆我撐歌曲候選名單
ERROR 我們很帥

推
已投

15強！！！

今集原來就係得嗰幾秒
期待33快啲加入

Deegor 係咪都有來客串

係呀 會長盃主持

下集有埋Poki

已投
推推推

12強

入到12強好叻仔
未投嘅快d投呀

希望有10強

viutv今晚七點半轉機on air個節目有193同肥仔

又有得睇193

加埋今日男排肥仔主線同有Poki
Error night

賣埋廣告193就出啦

肥仔+193

3B今晚好靚仔

日日都咁靚仔

保錡出場！

我們很帥告急
大家叫埋親朋戚友一齊投啦

Out

大家投哂票未

投左啦

輸咗

今晚11點睇激安百貨

好耐無見佢哋齊腳上節目

真係好耐冇見啦

邊撚到有error

應該臨尾先出

有每日一問
即刻CLS

Push up 黎

我想做支唇膏

Bgm係咪chill club版404

如果有BUDGET
應該比ERROR拍團歌團MV先
想睇佢地攞獎

33終於開live

33豬真係好正

33 up咗live上YouTube

有叫大家老婆

佢哋係導師wor

佢地做導師會唔會好似今年造星咁畀人鬧唔夠班

仲有心心 i love you

終於追返個 live
好期待岀年

一齊落admin面

限聚令可以攪20人活動

限聚令20人活動
PK私底下同FANS出去
比錢黨鐵賺
咩偶像就有咩FANS

試當真有dee gor冇人講？

肥仔終於有跳唱
你值得嫁
希望下年error入到五強

最尾果集好驚喎
睇見到淆
好驚真係會出事

睇咗2集已經頂唔順

CLS咗

好好笑

新入坑做33嘅fans
好想要佢lilaboc頂帽
但賣晒

33 Hi

我愛33

33有無睇ERROR post
我愛33豬

31號有error一齊倒數

lm

唔知佢地會分到乜獎呢

今晚11點膠戰有dee

啱啱入坑error
追緊error遊
仲有無啲咩係必睇

自救tv

多謝推介，睇埋error遊就睇

ig live

佢哋自己個啲？
睇嚟要慢慢追下

我都係啱啱入坑
啱啱睇埋佢地個 《港男入贅手冊》，有某幾集係poki 同193 好睇

193好正
三爺知你有睇連登
唔知有無追呢個post呢
你個骨折舞好好睇啊

Error ig嘅每日一問
#1到#5 有放佢哋做過嘅live，上電台，廣告
大把野睇

趁得閒要快d睇曬 下年有更多野睇

我都係睇完力圖入坑
啱啱追曬好好笑

ERROR ig story嘅每日一問
33 ig live (會愛上33）
同上唔同節目嘅嘉賓 都好睇

出solo!?
期待

求其係youtube search ERROR訪問都好好睇

肥仔減肥

頭先轉機on air有肥仔

扮我們

咁鐘意食野 減肥一定好辛苦

佢地勁識氹女仔睇佢地同啲Vietnam 女仔互動都好心動

Tally

wfh睇error遊真係做唔到嘢
哭喪真係睇幾多次都會笑

睇咗就嚟10次error 遊都仲覺得好好笑
保錡哭喪好有天份

睇完佢哋溝女想睇佢哋湊細路

準備同33一齊倒數

西裝look

好好j
可以加入藍色西裝郭嘉駿

啱啱7cfu poki嗰part笑死
新一年繼續睇佢哋膠

Happy New Year
祝ERROR今年有勁多野撈

新年快樂
期待2021睇更多ERROR嘢

2021希望ERROR好多好多嘢撈

Error都有出席叱咤

希望下年見到佢哋

要改名瘦仔

係！希望下年見到佢地拎獎

繼續支持Error

【谷撐音樂大獎2020，全網上投票，由你谷起！】

即刻Click入嚟投票兼贏大獎：

谷撐男歌手、女歌手、組合、新人，投選一個單位！
谷撐金曲「必須」投選五首！係五首！五首！

投票日期：
2021年1月1日 凌晨00:00 - 2021年1月14日 晚上23:59

組合有ERROR可以投

即投！

Gogogo

肥仔加油呀

期待MV

感覺食呢啲對poki泥講已經冇難度

Poki 沙律

輕鬆無難度

食到沙律咁勁

佢都似係中意呢type
之前果個係邊個？

poki點解又係你咁唔爭氣
你係咪真係咁唔想撈

今年error多翻d節目就咁搞
Poki係咪膠架

以為唔畀講就無人知

lm
保錡個女朋友咁靚佢都偷食，想點？

Error入面最鍾意193未去到做老婆但佢搞笑靚仔又有學識

Error今年咁多野撈
先咁搞

係囉希望拆得掂，唔好累到error

33豬好正

千其唔好

琴日睇viu見到error廣告，係叫人喺viu落廣告
記得有幕係露腿，我對眼淨係望到193條腿好正

有冇人cap咗可以happy share啊

193club ig有得睇呀順便follow埋

呢個post 好似冇試過咁短時間咁多cm
估唔到因為呢啲推post

啱啱因為睇曬花姐error遊同error自救tv愛上佢哋
就搞單咁嘅嘢

有啲人係唔肯面對現實

一直覺得佢厹原來真係賤男黎
快啲道歉然後退團唔好陀衰家

我都係好驚會影響到佢地之後嘅工作

其實只要Viutv冷處理就冇事啦，你見鄭俊弘同何𠥔詩最後咪咩事都冇，仲結埋婚Tim

利申：唔贊同呢個行為

唔好啦，黃心穎都累到佢家姐無乜job
poki分分鐘誅埋error成隊

193有like 沙律最新個po，佢係咪知d野？

呢樣野係講緊對觀眾既觀感
全香港既女性之後會點睇error先？error仲接唔接到廣告？

仲要新節目同女有關

Error dee fatboy 193 好慘

可以cap出泥睇下嗎？

係都唔奇條女好有機心
都唔知係咪自己放風

佢最近幾個post都有like

上面有

禁要睇Viutv pr 點應對

明明今年多咗禁多job，都唔識珍惜

真係好心佢啦 呢一年多咗咁多人留意先搞啲咁嘅野

想睇error新節目㗎
希望唔好有太大影響

好彩今日先開始，即日抽起啦唔該唒

抽起poki*

佢咩都like嫁

但抽起保錡就唔error
可唔可以cut走佢大部份鏡頭算

之前冇193咪又係咁
193仲要受歡迎咁多

但唔抽起分分鐘成團無job接

會唔會搵CY頂保錡個位
定係會搵阿神做error第五人

唔好阿神都係厹黎

係都唔出奇
條仆街咁狗公

兩個都唔好

唔好加人啦 好怪

講吓笑，試吓水溫

見到有人話加生啤
支持生啤

生啤神加入

或者mirror每個成員輪流做一日error成員

唔撚狙死佢 我唔做連登仔

真係要加人不如加mike導
狂玩其他三人

呢個正喎

收皮啦吳保錡
你自己退團唔好累到error
我仲想睇其他三子

吳保錡兜都兜唔到
身敗名裂了

估唔到歉都冇個一嚟就話覆佐大家架啦 勁

其實有覆到啲乜？
分咗手？

我都唔知

支持大佬

係依家好擔心viu pr可唔可以快啲幫手拆掂佢

viu pr垃圾黎嫁wo

呢單野可以點拆

要拆就唔會到依家都冇影
不過其實依單冇得點拆

係 一定係雪佢冷處理

但error好多節目等住出
雪左其他人點算

唔會拆到啦，已成定局，除非poki有佢同Carrie講咗分手嘅證據

不過暫時睇仲未燒到error到嘅，而家喺睇下廣告商嘅態度同Carrie會點做

所以我一開頭都問點算

除非佢proof到佢真係有講到話分手只係條女唔肯之外啦 如果唔係真係無得拆 或者突然有另一單爆料爆出嚟啲人都有可能會慢慢唔記得嘅

我估應該唔俾禁多鏡頭俾佢

主力肥仔solo
error啲嘢postpone到下半年先出街？

如果佢真係有講佢應該一早澄清左

睇poki個回應就應該真係無講
仆街仔一個累全家

屌

廣告商多數都係一搵搵晒四個
其他三個點算
希望viu抽起保錡算唔好成個節目/job cancel

口罩小姐去到下半年可能就唔多人睇了

最似會做嘅係拍咗嘅節目照出，但訪問、將來嘅工作就冇佢份，好似 Error 得三子咁，當佢係嘉賓就算

厹神

成30歲人，唔係真係咁撚on9諗住唔理個女仔就當分咗手下話？今次合家歡同女性market d廣告mola mola

好似得個飲食節目拍左

到底佢知衰未

睇隔離po見到太平紋身店1月中出
可以睇吓反應嘅poki有份做細角色

飲食節目相對擺得，咁更加易搞
而家就算知衰都冇用，唔退 Error 都肯定一年半載冇得參與活動

我都覺得係，所以唔洗禁悲觀

細角色應該唔驚
係error TV 大鑊d

咁我都安心啲

viutv ig冇tag到保錡

打咗但無tag咁怪

Fb有

Marco有ig都唔tag
似漏tag

佢tag唔tag都係路人

睇定啲先拆
最驚有啲咩whatspp截圖未流出

肥仔 Dee 193 加油

可能成單野係error 自救tv既一部份

講下je唔好搵d咁既野搞

如果佢拎唔到證據證明Carrie講大話
我真心唔想見到佢
even隔離有error都唔想

廣告見到吳保錡同沙律嘅都唔會幫襯了
希望error三子唔好死攬啦

退團咪解決到

踢走一個應該唔會有影響

踢走咗吳保錡
佢可能更開心
本身佢上年嘅態度都搞到好多人唔鍾意佢

我見佢喺圍威喂頒獎禮唱我們很帥嗰時
合唱嗰part佢好似做口型無真唱
同埋好似唔記得歌詞

已經覺得佢對工作唔認真

同感
佢有好幾次唱我們很帥live都唔記得歌詞然後鳩下就算咁
覺得工作態度唔太好

在我個人黎講
而家襯機踢走佢都係好事

真心希望error唔好死攬保錡
累死Error

踢啦屌
本身已經好多人唔鐘意佢

之後3子ERROR照原定發展

根本無佢都無所謂 其他3個都好好笑

比起姜b 佢真係。。。

而家岩岩起唔ko佢遲d攬住其他人一齊滅團

我認我有偏見,不嬲形住poki唔係咩好人
mk仔一個,所以佢發生呢單嘢,唔意外唔失望
只係擔心會拖累error其他3個啫
但踢起1個不再4子又覺得爭咁啲咁

學無挑禁攪個第4人選拔賽

搵曬mirror同埋造星3啲仔入去玩選拔，例如睇下邊個食到蟲

無錯四個d互動最好
但係見佢寧願係咁同正印道歉都唔拎證據出黎
我諗會入雪櫃或者冷處理
唔知仲有冇得出團歌仲要係poki自己作

又有新節目

error自救佢夠膽死唔記得歌詞hea唱仲要好唔情願覺得好失禮咁
佢咁唔想做趁呢個機會退出
全力做音樂人

佢全力做音樂人都唔會有人聽啦
更何況其實佢啲歌真係唔好聽
佢連平時做訪問都勁hea
一係就坐到好核突 一係就hea答
真係好反感

比起其餘3個佢好似唔明Error 個定位係咩
可能佢以為Error 剩係做鳩野 所以做節目上台扮下鳩就算
但睇得出佢無咩heart 做
但Error 係除左sell 偶像之後應該做到比mirro 更全面
而Dee 肥仔同193 明白機會來得啊易 所以睇到佢地都係認真做嘢 個位大哥就當做藝人係打份工咁 覺得做音樂人先威威 完全唔當做藝人係一份career

開口埋口都話打份工姐

真心 佢退團嘅話對公司同佢自己都係好事
不過覺得唔會咁做
想快啲知viu會點樣處理
辛苦晒濟哥了

我都覺得4個互動係最好唉仲想聽佢地唱live

入厹神我第一個走

見曾俊華嗰次

個人估計節目影響不大
無廣告商搵 賺少真銀仲慘

但viu 好多節目都有廣告贊助

咁耐都冇回應，似係冷處理

前司長vs mk仔
未講野已經露餡

個訪問真係尷尬到想關電視

就算mk唔mk 都唔係叫人醫生啊? 可能佢想派膠掛
sor唔記得入面啲細節

我翻睇自救tv都唔夠膽睇嗰part
太尷尬

我都係
好多人話睇佢柒好好笑
我剩係覺得尷到唔敢睇

阿神之前同yimk喺茶餐廳講姜濤是非已經對佢印象好差
再加埋狗公事件直頭覺得佢唔應該喺娛樂圈生存

btw點解今次花姐完全唔出聲？唔好諗住冷處理

error遊就真係好好笑
佢on99得嚟好可愛
但自救睇到好尷尬

食魚眼最癲
果集睇都想嘔

花姐點會理ERROR
更何況係吳保錡

花姐真係好偏心又要唔比budget error

吳保錡回覆左多兩句喇：
所有事唔關admin 同fans 事
只係我嘅錯

姐係認偷食啦

冇道歉
只係話佢嘅錯

條友好嘔心 一副R撈樣
見高拜見低踩咁

真係柒到唔敢睇

話說係咪今晚嗰集膠戰有保錡

係，預告有佢

呢啲時候播
俾人屌死

193幾岩做zombie

好期待 好似好正

唔好意思 想問下個阿神係咩事見好多人屌佢
對佢冇感覺 只係覺得佢好柒 但成日mirror error既野都老是想出現

其實佢無乜嘢嘅 不過佢成日痴住mirror error 加上個樣又無乜觀眾緣 所以都唔想見到佢
茶餐廳單嘢印象中淨係得yimk個怨婦係度話姜濤 阿神好似無乜點出聲 (?) 不過都對佢無乜好感

利申換人的話只接受格仔mike導

有出聲
但佢冇好似yimk咁柒自爆
當時冇出聲嘅係travis au

error第一次ig live阿神講野好好笑
不過無觀眾緣無計

可以去投error 自救tv!

今晚膠戰有喪屍王193

專長 出茅招

佢真人定上鏡都咁厹 有幾好笑
睇得出佢又係果D死R爛R 死痴爛痴既人黎
觀眾唔鐘意好正常 但幕後應該鐘意佢 因為一定好平接job+咩都接

好慘 但膠戰幾好，俾兩集俾佢

喪屍王好天真好傻啊

我意思膠戰佢俾人呃到好慘

係 仲要話琴晚就諗定策略

其實冇咩策略好諗

佢枝marker就係佢嘅策略

33 9UP真係好正

可惜肥仔冇來
肥仔主持應該都好睇

33style鳩up
屋企人都笑得好開心

我都想睇肥仔玩遊戲
勁好勝

鍾意咗error一排，睇完今晚集膠戰，我要正式宣佈—33豬，榮登我最喜愛error成員！

怕醜吾敢喺ig留言比佢，希望佢有mon post 你今集喪屍王真係勁cute！史上最單純最善良(廢)既喪屍王，個反差魅力真係得你先做到 我願意陪你做喪屍，做你手下！以後會繼續支持你！

歡迎成為老婆

識揀

我而家都好鍾意193
工作態度認真又勤力
好鍾意聽佢9up
但要佢正經嗰陣又可以好得體

諗起隔離po話33靚仔樣但毒撚格

仲有幾百個正評
33點會係毒撚
表白33

佢專一啫
但就話估唔到佢咁毒
關事咩

做乜話我33毒撚

佢咁多野講 完全唔毒
尋日膠戰 33對住Hilary個反應係毒毒地
好男人confirmed
點都好 大家鐘意33就得

佢係有男朋友嘅毒撚

有一刻覺得Hilary 嗲33 33太吸引

你地d喪屍好可愛呀
嘩好得意呀你

33魅力沒法擋

33任Hillary打

33同Hillary互動好可愛

Anyway電視大獎記得投error最佳主持
最佳綜藝error自救tv

觀眾在民間電視大獎2020 快啲投票啦

我睇佢最新嘅IG live，其實9up以外，都係超級認真回覆，同大家講讀大學嘅意義、點樣計人最高可以去到幾高etc 俾佢嚇親 雖然佢個樣睇落似9up，其實內容勁認真。唔知點解佢講嘢就係有種分唔清楚佢幾時認真，幾時9up，可以好認真地9up，亦可以9up咁認真

呢part都勁可愛！其實呢種毒毒地有時仲吸引，諗下牛高馬大、靚仔，但係有啲毒，個反差

完全唔尊重本身admin
痴撚線

舊admin同數字人唔岩架？

期待今晚膠戰喪屍篇下集！33做喪屍王雖然廢，但夠搞笑夠cute，搶曬fo，屋企人睇尋晚嗰集都係一睇到33就笑！carry全集！

好想好似33咁俾Hillary打

想俾屍變33咬

好可愛 睇咗幾次
需要比33長註綜藝

佢唔廢反而唔慣

193會唔會畀人撚到咁...

屍變33存在感好高
睇返error1到依家覺得佢愈做愈好

好少見佢單對單同女仔互動

保錡出軌依家俾全世界圍剿
好心佢就唔好再咁串 周圍屌人亂講嘢
避下風頭先啦
好心花姐就沒收佢電話唔好俾佢亂講嘢講錯嘢

發覺33單人做綜藝仲好睇

Admin篇千字文好慘
Btw 佢爆咗前兩日谷講pk 一拖二啲msg 係pk自己del

一⼀

幫手補圖
保錡真係好撚衰格
之前又唔出嚟澄清
要admin 食死貓

本身仲講緊改革

可能poki唔想改，佢想沉醉係呢個誇誇群到

依幾日一直等緊佢會唔會喺ig道歉
但見佢仲玩ig做其他嘢
就知佢唔撚想回應

保錡for fans既private ac
Post左首咁既歌
宜架所有嘢del晒了
真係好柒mk

而家道歉都冇用，想error其他3個多啲個人活動，然後收佢皮

佢根本就唔覺得自己有錯

點解可以做星做到咁核突
淨係同班盲撐撚圍威喂
佢唔退團我真係遲早退坑
淨係睇其他三個嘅solo算

唔同嘅 有錯請指正

Ian:
先有fc後有ianology 兩邊都開咗谷
Ian剩係入fc ianology就動收皮

Pk:
Fc一直如常運作 突然多班數字人
Pk無同admin傾 直接公開講自己加咗數字人做admin

吳保錡你真係好仆街
以後有你賣嘅廣告(就算有error三子)都會罷買

新入坑
數字人係咩事？

數字人係新嚟嘅?

呢件事勁似啲屎忽鬼老闆，淨係升刷鞋友

Error明明好好 可以逆市下有咁多廣告
畀條友累撚死
睇埋佢同班盲撚打手講嘢仲燥

佢做乜撚嘢呀
Viutv 係咪真係冇pr 呀
佢真係好倒米好黑人憎
唔好影衰其他人啦好冇

For fans 嘅private ac 未姐係admin and friends
仲要post啲咁嘅歌
Error 點自救都冇用啦

每日關注吳保錡幾時退團

依家條友啲死人態度擺到明唔知錯

肯定見公司保佢所以先有得戚
唔想再見到佢

由得班數字人圍威喂
唔方搞得大

Poki都算係Viutv愛將來
佢地梗係想冷處理壓件事落來算

佢憑咩做到愛將

原本 嘅mirror成員掛

呢首歌係未有Error之前作嘅
而今日佢喺係tg谷啲人鬧完佢之後po上private ig嘅
明顯就係想講鬧佢嗰啲人係雞啦
或者講埋 個ig佢平時都係攞黎鬧人用
例如唔開名地鬧花姐

miss咗 唔知佢有個咁嘅ig

Poki快D自己收皮算啦 你用盡哂大家既耐性了

如果佢真係d粉係雞
佢真係仆街到極

佢仲係ig po啲搞笑跳舞片

仲開返留言

茶餐廳單嘢係咩事
利申：最近先開始留意error

唔撚洗加密啦
頭先條撚屌吳保錡
係張敬軒個live 到刷存在感
因為軒仔同delta t 合作
所以軒仔係live 到播delta t 既cant stop
播前淨係提delta t 同jny 既名
條撚屌留言：咁我呢
依加冇人識你呀

咁似卡文拗jason開live

因為未發生呢件事之前係tg group講
呢個private ig係for fans 唔公開

補番圖先

補圖，做更多好音樂

仲要出埋啲咁嘅post

佢話首歌係關於佢曾經感受過嘅經歷

一開始睇error遊 覺得poki呢條友好正
之後紅咗成日有得上其他節目 啲言行舉止即刻露晒底
啲MK格好撚黑我憎
個個節目都喺度刻意chok聲 都唔知做乜鳩

希望佢快啲收皮 成日喺到扮晒懷才不遇

仲撚樣係tg話 最近拍咗好多節目
嚟緊會keep住見到佢

想講佢所謂嘅懷才不遇 即係公司唔幫佢出歌
有冇諗過你啲歌真係唔好聽呀
啲詞仲差過中學生作文
幫你出嗰個都on9啦

笑死 你對比下Ian單嘢花姐處理既態度就知佢唔係愛將嚟喇
花姐拆都唔想拆 由得佢死咋

花姐post左個story

就係星座野 講話自己好失望姐

我都好憎佢成Q日po啲星座排名
全部嘅內容都係話唔好得罪處女座jm9
不過今舖撐花姐呀